膽汁與脂肪

一次性最多食幾多g脂肪［大約］，膽汁來得及消化，食落去既脂肪唔會被直接排出？